民賤聯班狗又護主..............................

真係好可惡 !!